有冇人塊臉越嚟越多墨

岩岩打飛機射左督火青上去

巴打啲精黑色

我仲有幾耐命

未知 尚未示意

我 而家塊面成六粒墨

壽墨
GOOD LUCK

你本身皮膚黑定白

去驗下，有機會皮膚癌

幾年多左幾粒啫 應該冇咁嚴重

有可能皮膚癌喎，下世小心D啦

病變

本身面一粒都冇
呢兩年生左3粒 細細粒
我係去完exchange之後開始生
唔知關唔關果陣夏天歐洲熱浪事
日日40度但我冇成日搽防曬

多數啲人都係血墨

左右臉頰各三粒 咁岩都可以連成直線

我平時都唔搽防曬 係咪關事

生多幾粒可以連北斗七星

黑色架喎

算白

十幾廿十粒
早幾年把鬼火使錢脫曬

頭先睇發現我都有6粒
Dllm